【重口味】私營康復中心女職員被捕 涉未經同意拍攝男院友

私營殘疾院舍港安康復中心被揭發有員工拍攝男院友在女院友面前脫衣，並將影片轉發傳閱，警方拘捕一名36歲女子，涉嫌有犯罪或不誠實意圖取用電腦。社署回覆查詢時表示，十分關注事件，已經報警處理，警方列作「不誠實使用電腦」案處理，亦會循非禮方向調查。

涉案院舍位於旺角道月圓大廈的港安康復中心屬於中度照顧殘疾院舍，豁免證明書到今年10月底。警方表示，早前接獲社署轉介，指中心一名女職員懷疑未經同意下，在院舍內拍攝院友，交由旺角警區重案組跟進，經調查後在大埔拘捕一名36歲姓曾女子，涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，現正被扣查。

社署表示，殘疾人士院舍牌照事務處在得悉事件後，已於當晚即時派員到有關院舍巡查及了解情況，調查現仍在進行。

有犯罪或不誠實意圖而取用電腦

萬能key

又係大埔

自膠，個女人住大埔先岩